其實女廁入面有冇尿餲味？

男廁成日啡到周週鳩圍都係，臭撚到出門口
女人係咪都係咁

有

女人仲誇張
啲m巾 m血

女廁先臭
個個坐無影凳 坐廁當踎廁 一樣滴撚到周圍都係

應該冇，因為男性尿液有阿蒙尼亞所以臭

依位師兄好緊火喎

係香嘅

有鮑魚味

無 但有血味